性格內向，嗜好外向

有無人係咁？

對朋友唔會內向
外人就內向

same same

Same same

請搞清楚內向係咩野黎
內向者都可以能言善道都可以玩戶外活動架

講乜鳩呀？
性格決定係一切